叮咚五堅情&0995！娛百狼人殺討論(169)

《凹嗚狼人殺》是台灣八大電視台旗下節目《娛樂百分百》的一個單元，舊名曾為《94間諜94狂─天黑狼人殺》。
由於收視率高，深受觀眾喜愛及熱烈討論，並成為最受關注的單元，YouTube的點擊率多次超越百萬，因此由不定期播出變成固定單元，甚至幾乎每天播出。

逢星期一至五香港時間21:00，於娛百官方YouTube頻道播出。
歡迎加入直播及賽後覆盤。

問米佬係羅志祥
Q：為何羅志祥被稱為問米或米爺？
A：因為他是通靈系玩家，經常以問米形式通過靈媒而裸點三狼，詳情請觀看2019.08.16。
米粉請退散

基本專業術語:
閉眼玩家：夜晚未能睜眼採取行動的角色。
民及民以上：身份較好的人（民或神）。
狼殺：意同「刀」，夜裏被狼人殺死。除第一晚以外，被狼殺的玩家不能發言。
自刀：狼人自殺，用以騙取女巫的解藥與信任。
銀水：被女巫救活的人。
金水：預言家查驗的好人，或是場上已經確定的好人。
查殺：預言家查驗的狼人，或被騎士翻牌查驗的狼人。
毒殺：夜裏被女巫毒死，死者沒有遺言且不能使用槍殺技能。
槍殺：意同「帶」，狼王或獵人死亡時可開槍殺人。
認狼：承認自己的狼人身份。
自爆：狼人主動爆出自己的狼人身分後淘汰，使遊戲強制進入黑夜，讓該狼人後置位無法發言。
票死：每天入夜前場上存活者投票，高票者遭淘汰，可發表遺言。
歸票：由存活的末置位玩家歸納狼坑，並建議好人陣營將之票死。
衝票：意同「綁票」，指投票時某幾名玩家有計劃地一起去票同一個人的行為。
抿身分：遊戲一開始玩家確認角色牌後，藉由觀察表情與反應來猜測各玩家身分。
炸身分：假跳神職查殺或報銀水以測試並觀察其表情反應是否像狼人。
丟水包：首日前置位對重視的後置位發言施加壓力，以製造話題。
擋刀：假跳某神職，降低該神職被狼殺的風險。
退水：承認假跳身分。有時被用於宣告退選警長。
聊爆：發言積極但內容或邏輯貌似狼人。
扛推：發言積極且企圖票死好人，被視為狼人的一種表現。
划水：發言內容過於簡略，快速帶過並且未積極尋找狼人。
跟風：發言跟隨其他玩家，未積極提供自己的看法或觀點。
踩：發言時指出某玩家的發言和狀態不好的地方，而懷疑某玩家可能是狼人。
祼點：在第一天沒有資料情況下發言時便點出自己認為是狼人的玩家。
狼坑：發言時列出自己懷疑是狼人的玩家號碼。
容錯率：表示狼坑中某玩家的狼人可能性相對較低。
輪次：1.指遊戲進行時雙方陣營的領先程度。 2.本輪會被考慮票死的玩家。
跳：意同「拍身分」，宣稱自己是某神職或平民。
假跳：不是該身份的人自稱是該神職或平民。
悍跳：狼人假跳神職。
對跳：兩人以上跳同一個神職。
狼互咬：兩隻狼人刻意互踩對方是狼互相攻擊，以誤導好人相信二人並非同伴。
倒鈎：狼人為隱藏身分，故意做出支持好人陣營的行為。
場外：與玩家發言、表情、投票等遊戲本身無關的因素，如夜晚的動靜。
交牌：指狼隊已自知無法獲勝，選擇投降提前結束遊戲。
警下：未曾起身競選警長的玩家，有選出警長之投票資格。
上警：起身競選警長的玩家，無論是否退選，皆無選出警長之投票資格。
警徽流：警長事先宣告未來警徽流向，以便警長死亡不能發言時能透過警徽傳遞驗人訊息。
撕警徽：警長被淘汰時不移交警徽。

網友推薦集數：
Youtube 懶人播放清單：
1. 2018.08.20 風田名言出處
2. 2019.06.07 可能是史上最氣的一集
3. 2019.06.21 警長局+高玩紀卜心
4. 2019.06.28 無上帝視角+高玩配置
5. 2019.08.02 上帝視角+警長局
6. 2019.09.23 娘娘槍+到底是誰兵變我出處
7. 2019.10.03 鋒澤舞狼出處
8. 2019.11.18 陳零九單人大戰三狠狼
9. 2019.11.29 素人潔米跳神擋刀
10. 2019.12.27 狼王自爆放生女巫嘅結果 (見面會)
11. 2020.01.14 搞笑唱歌局
12. 2020.01.20 小狼扮豬食老虎搞笑英文局
13. 2020.02.06 獵人假穿女巫帶啱風向
14. 2020.02.12 邏輯型狼高玩完美帶風向
15. 2020.02.21 愛神嘅正確玩法
16. 2020.02.25 三狼高玩完美分工秀全場
17. 2020.02.26 (1)騎士前置位發言直接抿中三狼(2)歡樂獵人局
18. 2020.04.14 三狼完美分工 狼王操作carry全場 (石像鬼/守墓人局)
19. 2020.04.15 兩狼裸露 最後一狼力挽狂瀾反敗為勝
20. 2020.05.27 完美估中狼隊劇本 紀走心舌戰晉賴友誼筆記 (十二人警長局)
21. 2020.06.02 狼隊精準刀民反敗為勝
22. 2020.06.19 最強遺言家扭轉乾坤 狼王自帶石像鬼功能 (季冠賽)
23. 2020.07.07 冇上帝視角愛神局 狼隊首次屠城成功
24. 2020.07.27 狼兄狼弟大反轉 偉晉反常理操作竟奪MVP
25. 2020.08.05 狼弟準確下刀 查個毛查到完場惹意外戰果
26. 2020.08.14 偉晉反金變髒水 四狼上警衝鋒屠神 (十二人石守局)
27. 2020.08.26 狼王帶巫屠神局 平民跳守逆轉勝
28. 2020.09.24 高配雲集 凱希古典樂表水帶隊奪MVP(十二人警長狼兄弟局)

凹嗚狼人殺數據整理
玩家、局式、勝率數據：

每個post都有人問嘅八卦FAQ：

W0LF(S)五堅情為凹嗚狼人殺延伸出的男子團體，由顏值擔當邱鋒澤，主唱擔當黃偉晉，舞蹈擔當賴晏駒(小賴)及RAP擔當陳零九、婁峻碩組成，團名Ｗ0LF(S)是以他們的名字：Wayne,09,Lai,Fengze,Shou 合併而成。
團體成立的契機為偉晉跟鋒澤於獵人局2019.09.23創造出「到底是誰兵變我」的金句跟情節，從而誘發創作第一首歌「兵變」的靈感，接著鋒澤先後邀請零九，偉晉以及小賴一起合作而組成W0LF四堅情。
2020年4月，娛百製作〈叮咚五堅情〉，Rapper婁峻碩(Shou)正式加入成為五堅情。

陳零九與邱鋒澤融合遊戲和音樂，創作狼人式情歌
《天黑請閉眼》

《天亮請睜眼》

《絕對發言》

W0LF四堅情《兵變》

W0LF四堅情《速食愛情》

W0LF(S)五堅情《All Day》

W0LF(S)五堅情《#反正我好看》feat.Samsung

其他常玩合作歌曲 Playlist:

娛百環節《叮咚五堅情》:
五堅情2天1夜的宜蘭行程，將5人私下吃、喝、玩、樂、睡真實私下面貌，完整呈現在螢幕前。
第二季11月9日開始播放！

Inside Joke及人物關係圖解釋：

師父零九救我(0995)
高玩零九及大師兄鋒澤透過重播覆盤以前狼人殺，指導新手玩家如何玩狼人殺。
每星期六晚上九點娛百YouTube播出。
Youtube Playlist:

基本專業玩法
Q: 代丫頭問：為什麼狼王第一天出局不應該選擇帶預言家? 什麼時候可以考慮帶預言家?
A: 一般娛百十人局不應該選擇帶預言家。首先,預言家是可以交由晚上狼殺時間由狼同伴在屠邊時作決定，無需在日間決定。
其次，帶外置位帶中女巫的話可以讓女巫無法開毒，減少一輪次毒殺狼。若帶中第四神或三民其中一民,都有助屠邊勝利。
狼王帶中獵人是以上最為不佳的結果，因為獵人有機會開槍追回輪次，但鑑於第一日資訊不足，獵人可能選擇壓槍，這也是有助狼人屠邊。
狼人可以考慮帶預言家在於預言家是警長擁有警徽下，帶預言家可以讓警徽流無法發揮最大作用。

Q: 為什麼被預言家發查殺需要拍身份?
A: 儘管你作為好人知道自己被狼人預言家發查殺，但外置位其他人仍在分辨真假預言家。誠實地拍身份是最有效讓好人得悉你身份及判斷預言家根據。
被查殺牌可為視野最清晰的一場牌，需要努力表水、點出狼坑及為真預言家號票將狼人放逐。
不拍身份會被視為民及民以下，從而可能被放逐,令輪次落後甚至拉垮好人陣營。狼人被預言家發查殺亦需要拍身份，點狼坑，除非你打算自爆。

Q: 警徽流點玩? 咩叫雙金撕警徽 雙殺外置位?

預言家第一日唔跳嘅後果：
2019.09.05 | 2019.09.06 | 2019.09.30 |
2019.10.24 | 2019.11.13 (冇上警) |
2019.11.18 | 2019.11.19 | 2019.11.22 |
2019.11.25 | 2019.12.12 | 2020.01.08 |
2020.02.11 | 2020.02.12 | 2020.03.17 |
2020.03.19 | 2020.08.05(+雙狼羅漢跳)

私心置頂

12人警長局
星期一YouTube停播一天 星期二一次過播
叮咚第二季11月9日開始播放

nplm

留名等睇有人星期一照問

留名等睇幾多人答同一個人「睇置頂」

Nplm

NPLM

黎多次

認真no idea？ 咁你google下
九叔即刻勁激動超好笑

反正我好看MV依家先得20萬
比想像中慢

九叔激動到大叫三刀個名

Nplm
有冇透露叮咚係一集播定係要剪開一忽忽

「這次一次播一整集 大家不要再罵了」
(雖然我咁講好麻閪煩)
雖然剪到一忽忽係好影響觀影體驗，但其實分兩個星期播感覺上可以帶起多d話題

剪兩個星期嘅話
好驚又重現用三集揀房呢啲情況
一集過睇落唔覺
希望佢今次真係剪得好睇啲啦

一次播一整集
即係抽起狼殺定點

主廚矇唔整今集糖糖嗎

我覺得依隻舞好睇過娘娘槍
同dancer協調同埋啲動作明顯靚好多

等我用顯微鏡睇多次先

冇紹安應該唔係

無理由睇唔到架喎

我見到好多YSL小黑包

你google黑鮑
陳冠希十幾年前件事你係咪無咩理

矇矇又唔叫我

Nplm

個黑包笑撚死我
澤仔果然唔get
九叔激動到大嗌三刀本名

我好似得八歲

今次無知左

做咩連契爺都斬我

搵蔡依林用開係唔同啲
Dancer果班特別適合呢首歌

咁鞭啦

nplm
其實我都係得9歲
點解我嘅童年回憶反而係同莊扣一樣

咁即係凱沁唔係單獨約會

再睇清楚啲

比阿采你，輕手啲得唔得

睇返0995
凱希學左沁岳發言
沁岳發言成日話xxxx叫做
凱希季冠個集都咁發言

鞭埋我啦 我得7歲
唔知隔咗幾多年之後先知返 仲要只係略知一二

我知道天真，但我唔知黑包有關連

丸丸

凱沁萬歲

你係咪要加入無知小組

我重申，我係識少少野！

邊個學邊個 潛意識同步化左
其實又真係幾襯 都係臉偏尬邏輯系玩家

明顯凱希學沁岳啦
以前都唔覺凱希會話xxxxxx叫做

晚上好

蟲蟲
依兩日上多咗嚟

蟲蟲

見呢排大家推post慢左

羊羊b

冇左你，澤黑都冇左個靈魂

條友太廢 無謂講佢

呢段真係笑死 鋒澤get唔到

今晚最想整呢度

為黑背包感到尷尬

但係九叔個緊張樣好好笑

不成大器

其實澤仔將大智若愚發揮到最高點，你哋冇人明白佢

啫係佢用人設扯去講黑背包用自身無知尷尬化解黑鮑尷尬

nplm
等睇聽日都係勁多人問點解無狼殺睇
加勁多人答睇pin

係咪我幻覺，點解好似冇乜人講要刷mv，平時story一大推，今次好似冇乜

其實今次唔係得娛百個cm仲講三日一百萬前進小巨蛋咋咩
依家都plan左開小巨蛋啦仲IE咁

早晨

經過上次之後，我覺得佢地想過百萬但唔會再定日子
根本有晒下一步計劃，咪到過咗百萬個日先再公佈

其實我由佢一開始定幾多日一百萬，我就尷到pk

冇一次meet到個target

老實呀，真係好紅咩，到時做唔到又要自己兜返改日子唔尷尬咩，然後啲fans又開始鬧其他人唔刷mv，又引鬧戰

所以今次無再寫幾多日
淨係要破百萬
不過IE又衝出嚟cm 三日

魚百fb有片

笑撚死
九叔跳跳下踩中小賴隻腳

反正我好看都幾難入
前奏勁易miss

其實魚百呢方面都幾好 連呢啲廣告商既見面會都跟埋去拍
之前佢地個人con又整埋幕後花絮

覺得九叔今日個妹妹頭好睇過MV嗰個中分好多
Mv個頭唔知點解搞到佢個樣好似好老

十二人加狼兄狼弟 期待

但真係得4人上警

呢個陣容差成咁..上開果啲又唔上

丫頭係咪俾金水先發言？

應該係啦

未至於好差嘅

但唔係最top

同上一場比就真係差咗啲..

上開嗰啲唔上
係咪可以標狼打

係..畀我警徽流實優先放佢地

上場12人有沁仔，荳荳，卜心，凱希，小7
同今場比係魚翅 vs. 碗仔翅 嘅分別

要將12人局常規化，5堅搭其他玩家係正確方向

好個方面惗娛百肯一個月兩場12人已經極大進步
同埋都要比多d人試警長局嘅
不過...試完都唔代表學到野丫

等睇留言區王漢又包拗頸話丫頭無玩錯

呢個陣容
我期待狼來了多d 終於又做返

我都係咁話 呢個陣容嘅12人局真係一d期待都無
等咗好耐終於又有得睇狼來了

應該先玩十人場學好啲先

我都想睇返多啲狼來了

我都想睇狼來了多啲

丫頭點解會做預

12人局係咪即係今晚冇聽晚播全集?

係
置頂有

想睇多啲十人場上警
畀啲中配玩家練下

做預係好事 快啲死希望狼屠神

係wo

thx

唔想睇佢爆水+用錯邏輯強行解說
唔知脩B會唔會指刀
如果無指 希望有默契啲比狼弟刀預

丫頭會唔會警徽流都唔留

其實覺得開比佢地練都無咩用
d basic concept睇兩三條教學片就識 咁都唔做下功課
練幾多次都係唔會識

算啦 成班懶到咩咁
去到而家舊果啲玩家啲觀念仲亂到爆

希望三傻 采雨艾可以練下上警發言同警徽流

硬頸小隊

都唔只佢地 應該係全部人都需要學上警發言 同警徽流

mean茶
練下發言順序 留警徽流都好嘅
呢啲野三刀 大大都未玩熟

預言家要第一日跳同埋女巫救人都係第一條片都學到嘅野
都要09宣揚左好耐先至慢慢俾所有玩家接受
上警呢d唔好講啦
都係唯有多d舉辦警長局等網友指正佢地

次次都唔上警
真係練條毛

三傻

比小賴練吓點交接警徽

睇預告都丫頭啲發言順序已經大錯特錯..
佢地只會實戰先學野

一個淨係識做隱狼
一個淨係識做暈狼
一個淨係識做衝鋒狼

三個做好人都係越做越屎
合稱三傻啦

又唔比小7 沁B 凱希 荳姐 言B masha 西瓜 呢d對狼殺有heart&勤力嘅人上多d
鯰魚效應 要嚇下班舊玩先得
最stubborn／懶嘅孫生同丫頭又同場 成個觀感真係好差
大家都係收通告費 有d就喪練喪學 有d就泡菜飯

預左啦
上次三刀發言順序都柒哂
唔實戰錯多幾次俾人屌爆佢地唔會學識

就算去到ML 堆靚女都係發言順序錯到甩碌架啦

比你講到有d想睇佢地一齊做狼
分工100分

係.. 人地認真苦練都冇通告.
而且唔知邊度好睇..
孫生真係好難頂. 問米2.0

又係咼
三個完美分工
刀法又亂到不堪
應該幾合拍

狼殺潛規則係好多

咪叫撚左娛百十二人局一定要有沁仔小7
教番其他所謂高玩點留警徽流同埋發言順序
點盤警上警下格局
點做警上操作囉
冇兩個, 其中一個都好丫

小7如果今場係到
一定又要再教發言順序
今場充斥住懶閪同直覺撚 玩嚟都學唔到嘢

要加埋09刀刀殺神先得

孫生仲要覺得自己好勤力(from高玩攻略）

高玩丫會屌篠崎泫以為自己是誰 憑甚麼教我發言順序
我才是警長耶 是不是你有狼隊友在哪裏不想先發言
其實我已經惗唔到邊個有資格教高玩丫而佢又會聽

真戥認真有heart嗰班好唔抵 佢地真係值得俾多D通告
廢嗰班無技巧都算, 最慘係連效果都無

我連佢集高玩攻略都無睇
見到佢已經唔想開嚟睇

如果有觀眾鬥佢地 好似紹安BIG FANS果位咁
又會被人話係酸民 用錯觀念繼績落去最開心

比金水發言先等狼帶方向
好似係

都係
冇認真教學人在場
仆街娛百

如果佢地三個做狼
肯定又係亂刀之神阿采做指揮

你管我們好人發言順序
是狼才會在算這些吧

你管我們好人警左警右發言幹嘛
你一定是狼(然後真係比丫頭點撚中咗)
高玩丫覺得自己係娛百第一女高玩 點會聽人講

果時睇陣容就知差
睇下有冇人會指出

得09有機會屌下
其他人都係柒下柒下

唯一係
睇下西瓜哥哥同埋言b有冇驚喜啦

如果年頭錄完即刻播會好啲
而家近年尾先播簡直惹民憤

言B會扔查殺去警上後置位 已經幾驚喜
點解唔係扔去丫頭到 好可惜
丫頭上親警都知佢無好嘢

丫頭同大大 上警目的只有跳預 唔係狼就係預言家

都係呀
上次臨時決定扔查殺去後置位鋒澤到真係令人眼前一亮

btw其實西瓜話驚狼自爆所以快快趣退水
係娛百規則入面係咪唔關事
(我記得要到發言先可以自爆？唔可以隨機爆？)
但佢有呢個意識已經叻過場上大部份人

十二人局可以隨時自爆

之前嘅12人局係可以隨機爆

警下都得？

得 唔記得李懿上次被查殺即自爆咩

應該唔得

頂 慣咗網殺唔記得愚百規矩

得
但之前講過狼兄弟局引爆係無意義
狼兄唔爆得
無理由要兩小狼爆去吞警徽

網殺唔可以咩

oh yes 依家記得 個集同無玩過警長一樣
印象最深只係荳荳第二場又自爆吞愷樂警徽跟住09勁燥屌愷樂

係 死一個狼兄仲好

不過諗落果個規則係咪都爆
9叔自己頂唔順一定叫佢雙爆吞警徽

網殺係上咗警先可以喺選警長嗰陣自爆

同埋如果狼兄死後只係得返狼弟無小狼嘅話就無咗雙刀
所以理論上都唔會為咗個警徽而咁爆

睇返咁多次上警局以嚟
龍女只係得一次係狼無上警
今次唔上係咪都係狼

合理懷疑

我記得今晚個12人局好似係同大三角玩pocky果次直播同一日
可能製作單位驚overrun叫d人盡量唔好上警
所以大三角都冇上警

連對09都係你管我哋幾神幾民在場
你一定係狼
仆街，09又真係狼
真係吹佢唔漲

仆街係咼
果場09又真係狼
高玩丫果然係女版09

娛百無諗住揾人接班

因為已經搵到5堅接手

咁講唔係指問米有機會返去咩

娛百出名無情
除非狼殺真係咁多人想問米返去啦

應該係講初初無即刻搵多兩個人補上 就係想等佢地返黎
但佢唔肯返黎呀嘛
咁到依家先比賴婁多d機會

五堅除左大大其他都咁忙
不如揾返masha宇辰返嚟幫下手啦

風田自唔聽問米指刀後消失到依家

問米都消失埋
不過風田好似撈得幾好
唔洗靠娛百

咁大概半個月

weekday冇狼殺睇果日真係會有D空虛
雖然而家平時垃圾局多
但都仲有Keep住睇當係放工後其中一個Regular娛樂

好在今日仲有狼來了睇下, 雖然得12mins

有911我驚好似五堅宿舍玩GAME咁尷尬

我覺得上次係個game本身尷
以歌手來賓黎講佢地幾有綜藝魂下

佢地D GAG位我get唔唔到
電話號碼同埋 化劑.............

勁好睇
睇到我好緊張
九是廢幾時先拍到依D內容

wtf又del左條片
其實我到依家都唔識德州點玩

又彈結他

仆街啦其實我覺得幾好笑
又逆風

期待

白雪雪嘅結他手

叮咚其實係咪真係好大回響

睇返第一季個陣
二月開會
四月尾拍
六月尾播

到第二季可能係
七八月傾？
九月尾拍
十一月頭就播

叮咚最開拓到其他唔睇狼殺嘅觀眾客群
同其實現有環節最唔同
依家傳教比d唔鐘意睇board game嘅朋友
一係就0995 d特集 一係就叮咚 佢地都只會睇呢d
狼殺係推唔郁就推唔郁

九哥攞IPHONE都真係打左碼
又要DEL D咩
德州好容易
你識玩鋤大D就會識德州

我覺得原本都已經諗住開第二季

YT啲人話係上帝視角

娛百又做埋啲on9野

笑點低都笑唔出
好尷尬

段片本身咩嚟

ptt話黑商視角

含羞草channel feat九是廢
草爺同09玩德州 09輸左要免費幫草爺寫歌
基本上係咁

聽日大家有排屌

上帝視角加成堆低玩

十二人局連播兩集
今晚YouTube無狼殺
聽晚一次過播

吸下路人粉都好

九叔第一次做村長

小賴真係嚇親

屌 成個預告都用黎播哂孫生段廢話

會唔會聽日孫生mvp

最無內容果個

冇狼殺好空虛

有丫頭同佢pk 難啲

係喎 丫頭預言家未死
咁聽日mvp可能係孫生丫頭battle

希望狼贏 收佢地皮

警左警右都唔識

轉場睇綜口味海龜湯算

睇完ptt
大家唔使期待聽日

呢場好伏？

狼來了個先知點估
玩到成隻狼咁

好正呀個景

澤仔係咪又同九叔share 行李

狼伏 好人更伏

只要信得過隊友 先知真係可以鳩玩

造成我永生嘅陰影

龍女究竟係助手拎晒佢啲行李定係喺九叔個喼入面

可惜連登冇得tag 勁想tag

come on come on
request 九晉pocky

小爺兩手Fing Fing 淨係揸住支go pro

一人一次啫

你今次再問

黃大大好似開live?

唔知又屌邊個呢

講MV100萬活動應該

講100萬咋，我估

係 佢話自己都唔記得咗個活動仲進行緊

呢排應該暫時無乜野刺激到佢啦
邊個仲咁講佢啊

應該得fz敢

衰人

得佢敢拎出嚟恥笑

衰人衰人

玩個遊戲姐

衰人衰人衰人
全部都係衰人

扣扣請加油
九晉崛起 指日可待

仲見到wj無奈笑一啲嬲都冇

每個月直播我就俾你哋班衰人bin一次

明明上次你先話排第四好叻

唔係你估個個月比20蚊係睇佢地娛樂我呀
我係睇扣扣娛樂我

我本身都想講，但係見到咁多人講左，我都係出返去

要ship冬甩大三角喇仲九晉

可能好想幫fans攞福利

最sad嘅係

點解你唔直接俾個廿蚊我
I can do better

唔爭在多你一個

我本身都想打句嘢講pocky 最後都係就咁貼圖算

咁你今次係咪諗住叫九晉pocky

今次係咪要一齊食煎餅

個陰影搞到我直情唔敢食pocky

既然係煎餅就一定係隔住煎餅kiss啦
我講九晉

嗌九晉tiramisu唔准俾龍女食

我唔衰嫁

醒起屋企仲有月餅未食

我重有3盒

未過期咩

笑死九晉+大三角支旗比你擔啦

我係今年中秋係冰箱發現上兩年嘅冰皮，呢啲應該冇咁快

你有種就大聲笑
我幫你成個人加返層陰影上去

不了我唔玩3P亦都冇戴九晉版3D眼鏡

下台灣啲忠粉唔care

環境正過上次好多咁

今晚冇狼殺？

冇野了睇到pin

乖

宣傳三條友做哂最重要三個職位
所以上黎宣傳玩狼來了咪幾好
如果係狼殺
呢局實好難睇

九是廢又做思佳姐屋企
但係俾小賴拍左先剌咼

好好笑小賴係係咁話思佳姐啲嘢靚
九是廢班仔係完全唔理解
最後個台幣十萬籃球癡撚線

合理丫
要女仔仲要係鍾意浮誇野嘅先識欣賞思佳姐D野

原音又打波

龍女變左熊貓

勁過田亞霍

大三角會永遠都存在

走左就唔好返黎啦
一黎又貼扣扣的陰影

MT先會買

ML下次應該係天狗月女/野孩子隱狼

啱啱google完 天狗月女好似勁狼優

係呀 月女廢廢地 就係要玩呢啲狼優版

都係嘅
就算狼有幾優
小巨都會抿得出天狗 然後叫女巫毒佢 點都唔會太唔平衡
除非小巨係狼隊

正，又有得睇

娛百係咪真係窮到咁

View數下降係咁上下

上帝視角

代表娛百都知今集唔掂 通常有懸疑或者冇時間先閂視角

不過娛百狼兄狼弟好似未閂過視角

艾妹高到 09企隔離都差唔遠

閂過啦好似 係頭幾場通常新板子先唔閂

雨婷著得有D奇怪
娛百熱捧男新人 - 言B
娛百熱捧女新人 - 艾雨

第一眼就係佢個胸
係呀 20代之選就係呢3個

話說尋日睇紹安覆盤有小7果局 09民跳女巫 佢話言B好人玩得最差

條腰+POSE

果局佢又真係麻麻地
不過算啦
男新人黎講佢叫唔錯了

係. 同埋睇得下都算唔錯

講起衣著
@加冰，老豆今晚你又有丫頭J

最難係有綜藝感
你知玩狼殺之餘仲識搞下花臣有D效果都唔易

加冰: 冇得J啦收埋哂

係呀 睇左尋日佢同小賴互動都唔錯

佢同沁b都係好識做人 自己作客反而仲幫人打歌好好
孫生柒到喊

J下條濃眉囉
丫頭wo

無神神出黎拱橋自證
都係幾犀利

打歌好過泡菜飯十倍

好人又點 摸神的前任鋪得咁尷尬

孫生又唔係自己作品 尷up
ptt 啲人仲話佢進步咗 笑出聲

佢係咪覺得自己扮rap好好笑
12號玩家: time

沁B就係賣尬..對不起

係啦 佢覺得呢個係一個好嘅效果..

唔係反骨D歌黎咩

但係我覺得幾好笑呀

佢同瑋哥都以為自己d歌好多人識咁
但其實無人get到 真係尷到喊

Search先知有

兩個死對頭都有共同點..

摸神的前任真係幾好
最衰阿采不在場俾唔到即時反應出黎

下星期日見到啦

還掂依家阿孚都好得閒 不如沁B湊下佢玩狼殺

算啦, 佢冇得救
你見佢閃避球都知佢係一定會事前練習果D
有玩網殺練習都係玩到咁
冇乜得救
打下籃球多D同朋友去玩好過啦佢
多D生活體驗有助創作

今日娛百LIVE嘉賓係王心淩
近排娛百嘉賓咖位的確大有提升

嘩今晚live係王心淩娛百呢排咁多大咖既

睇佢frd唔frd到佢地.. 沁b 教練 凱希佢地
話說教練上次經過samsung event 五堅tag4堅 得1個冇tag

證明冇問米都搵到大咖上

無tag邊個?

比你地估下

鋒澤

澤仔啦

想估三刀

唔通五堅效應真係吸到多D大咖上?!

三刀？

bingo

太易估
其實毒撚一個更開心, 駛撚你講

其實之前晉大咖都有王心凌
但唔知點解會上左網絡節目先到Live？

糖丫 秒掰彎一陣

本身都一個都係諗佢, 但諗住反邏輯應該唔會係佢
between佢尋日竟然同咁大班人一齊打波都有點驚訝

我睇返教練直頭冇follow 佢

被拉出門咁

都係因為咁先冇TAG 者

因為果次宣傳隻碟 今次宣傳演唱會
佢唔會上埋狼殺掛

我又唔覺得係
可能覺得娛百仲係可以宣傳下嘅節目

我見之前黃少谷有留言幫變性人講

有無留意克群哥都係零零捨捨叫唔出牙澤個名
雖然個兩場狼殺佢無份啫
你是馬來西亞來的吧 中文很好哦

因為之前係宣傳隻精選碟
聽日演唱會開賣所以今晚LIVE宣傳

我澤好可憐

擺明唔係約
去到撞到一齊打啫

教練應該唔識佢

都唔熟

話說回來 如果阿采同佢地果班frd到都幾好.

其實應該係阿電果班約打籃球
但唔知點解會搵埋原音三寶
阿采又會搵埋語噥咁搞笑
婁煩就唔知係邊個搵了

難難地
得沁仔做到呢個橋樑
但阿采而家都少上娛百, 更加少同沁仔同場

體育館打大場
唔可能唔係約啦
體育館打大場不嬲都要狂叫人鄧腳先夠人打

嚟緊紹安同采子係咪會同場
係認識嘅好機會快啲跟紹安拜師學藝

仲嫌紹安噴得采子少咩

只要肯拜紹安為師 就會由踩轉吹

紹安一見到真人就即刻擦晒鞋奶晒西咁㗎啦 特別係女人好搞笑

紹安肯唔肯收佢先
好似一句好話都無講過 孚又上唔到ML

阿采肯就得啦

不過有沁仔當日介紹下認識至少有個機會跟佢學下野嘅

出書嗰排ok㗎之後走火入魔

天黑 3000萬view
呢個數有少少誇張

究竟會有幾多個唔同嘅五堅單元

叮咚五保鏢

呢個係傳說中嘅外景

Filter係咪重手過平時

我沁幫你地個龍女加filter

又係佢c位

有無咁好人
一送俾佢就即刻著住幫手宣傳

幫手著完衫仲要幫龍女加filter

上次娛百件核突tee都即刻著

功利啲講 沁B 都幾識做人

幾好幾好好快上到位

識做人都有分討好同擦鞋
沁b就係前者

多咁多通告就知成功
又開始各方面埋到堆
比我荳勁

睇咗前面嘅我可以放棄睇前面

係咪龍女手機影架

埋位埋位

+1
做吓自己嘢算 9半再睇

發幸運兒查殺

見到斯亞做狼即刻覺得會輸

點解可以得四條友上警

幸運兒查殺，言b

慘

發中幸運兒咁慘

娛百潛規則

上帝視覺應該好悶

一陣超時，唔準上

愚八要縮短節目時間

下個po見 潛去玩沙先

狼人搞咩。。。。

史上最快選警長？

金水發言

佢唔識發言順序啦

高玩丫頭又唔識分警左警右

佢淨係留1個警徽流

小狼又唔沖票

琴日都話左今集係柒鬥柒

仆街咁都要提以辰2.0

斯亞

斯亞係咪見無人衝票所以想縮沙

真係都明點解佢唔再上去
心都淡

佢會唔會以為小賴係隊友

言b個發言有差成咁咩
在場啲人又未知2幸運兒

其實係
我都覺得佢發言完整過丫頭
但丫頭應該贏狀態掛

有冇咁趕呀

佛生咁都要小賣7號

警徽流都唔識
但d mvp入硬總冠軍賽

10扛推位

小賴站錯但係講得幾好

小賴終於識警左警右

我覺得小賴打丫頭發言唔完整打得啱
雖然憑狀態睇 丫頭預面真係高好多

金水首置位發言真係癡撚線

證明前面冇人識玩
警徽流都警左警右都冇人屌丫頭

屌 又一個踩狼弟

狼隊兩個都打狼弟係咩玩法
定係11覺得自己出硬想打逆向思維

言b好亂

叮咚五堅情&0995！娛百狼人殺討論(170)

應該全部都諗住打倒勾

11號定狼走踩下打反邏輯都卦
但佛生小狼踩乜鬼狼弟呀

佢仲要踩上票俾自己嘅狼弟
爆曬狼

佢不嬲發言都幾好
係上次改查驗啫

11打7都叫成功跟左12號信7可能係好人

09話10金水嘅話警徽俾6
係咪講錯

個個都掛住圈圈

斯亞又真係好柒嘅
狼弟想倒勾又要投錯票俾09咁快發現叫女巫開毒

佢可能想講查殺？ 佢當咗佢定狼